閉起雙眼你最掛念誰

每日一熄燈 闔埋眼就諗起你
諗起你個樣 諗起你把聲 諗起你攬住我訓嗰陣嘅體溫
明明每日都知應該要放低你 唔俾自己再聯絡你
明知我哋其實唔夾 分手係對大家都好
但係原來我比我想像中更重視你 更唔習慣冇你嘅生活
又或者唔係唔習慣 而係仲鍾意 以為感覺會一日比一日淡
但係點解我已經可以好理智咁分析曬我哋之間嘅所有問題 知道你唔係好鍾意我 知道你都有好多缺點 但心入面嗰種感覺都冇少到咁
每日都想訓醒就少啲掛住你 但一訓醒嘅第一刻都仲係閃過你個樣
有時真係寧願投入少啲 分手就唔使咁痛
今日都係放唔低你嘅一日

眼睛張開身邊竟是誰

聽落去似和平分手咁, 咩事呀 又係因為疫情少咗見面？

琴日發夢夢見自己喺你張床醒咗，原來係自己前一晚飲醉左發癲搵你，你都同番我一齊，訓醒先發現全部都係假，有時真係寧願自己做得出啲咁嘅野，如果丟少少架就可以搵番你又有咩所謂，但現實又知道一齊番都冇用，因為問題依然喺度，只會好快再散。。。

日頭喺度唸 夜晚發夢又見到 會好辛苦